香港邊到有得叫乞兒雞?

即係用泥包住，要用鎚扑開果種

Bobsyouruncle 自己整

果d濕鳩郊外樂園好似有